<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss xmlns:iweb="http://www.apple.com/iweb" version="2.0">
  <channel>
    <title>Vídeos de TUXPan</title>
    <link>file://localhost/Users/Jorge/Dropbox/Public/Gente%20de%20Tuxpan%20Nayarit/Site/Videos/Videos.html</link>
    <description>Estos vídeos son brindados a ustedes para darles a conocer Tuxpan y lo que tiene para ofrecer.</description>
    <generator>iWeb 3.0.1</generator>
    <item>
      <title>Tuxpan Nayarit Documental 4ta parte</title>
      <link>file://localhost/Users/Jorge/Dropbox/Public/Gente%20de%20Tuxpan%20Nayarit/Site/Videos/Entries/2010/6/26_Tuxpan_Nayarit_Documental_4ta_parte.html</link>
      <guid isPermaLink="false">b8515503-0f44-4eac-a1b3-52c5b37e269a</guid>
      <pubDate>Sat, 26 Jun 2010 19:24:52 -0700</pubDate>
      <description>La naturaleza que Tuxpan nos brinda, donde encontraremos un pequeño manantial de agua dulce. Este pequeño manantial provee agua desde las entrañas de la tierra cien por ciento natural. Al balneario “Las Ranas”, al que algunos de nosotros ya hemos ido al menos una vez a disfrutar con la familia. También veremos la alfarería de Don Silvestre quien produce arte con el barro.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Tuxpan Nayarit Documental 3ra parte</title>
      <link>file://localhost/Users/Jorge/Dropbox/Public/Gente%20de%20Tuxpan%20Nayarit/Site/Videos/Entries/2010/6/26_Tuxpan_Nayarit_Documental_3ra_parte.html</link>
      <guid isPermaLink="false">0bb1cfba-6eea-4ad7-8e4f-b21b32db618e</guid>
      <pubDate>Sat, 26 Jun 2010 15:51:40 -0700</pubDate>
      <description>Veremos Don Jose Guerrero, el pirotécnico de Tuxpan Nayarit. El creador de “Castillos”, “Toros de Luces” y cualquier buscapiés o chiflador en Tuxpan. Todas las fiestas sin estos juegos pirotécnicos no serian lo que han sido. También sabremos algo de ganadería ya que en el recorrido, un ganadero nos cuenta poco del oficio. En esta parte del documental tomaremos un viztaso a la ladrillera de Tuxpan. Don Guadalupe es el encargado de una de las industrias de Tuxpan, que todos los habitantes de Tuxpan necesitan para construir viviendas.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Tuxpan Nayarit Documental 2da parte</title>
      <link>file://localhost/Users/Jorge/Dropbox/Public/Gente%20de%20Tuxpan%20Nayarit/Site/Videos/Entries/2010/6/24_Tuxpan_Nayarit_Documental_2da_parte.html</link>
      <guid isPermaLink="false">abab0e9d-502f-41c8-b32b-2345d6b8e1a0</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Jun 2010 01:53:56 -0700</pubDate>
      <description>En el siguiente video, recorreremos aquellos puesto en los que nosotros algún día comimos o compramos algo. Sin olvidar la iglesia de San Miguel Arcángel en la que todos por lo menos una vez hemos entrado una vez. También recordaran todos esos momentos en los que uno acudía al mercado a comprar pescado fresco o seco, o a desayunar un tamalito o una gordita. Pero eso si, el churro nuca debe faltar. Sabores únicos y anhelados por muchas personas que se encuentran lejos de nuestro querido y inolvidable Tuxpan. </description>
    </item>
    <item>
      <title>Tuxpan Nayarit Documental 1ra parte</title>
      <link>file://localhost/Users/Jorge/Dropbox/Public/Gente%20de%20Tuxpan%20Nayarit/Site/Videos/Entries/2010/6/23_Tuxpan_Nayarit_Documental_1ra_parte.html</link>
      <guid isPermaLink="false">ee880bdd-4c9e-4a1c-8300-78e714892b0c</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Jun 2010 19:21:43 -0700</pubDate>
      <description>&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;En este video estilo documental nos llevara al Tuxpan que todos conocemos. &lt;br/&gt;Entrevistas:</description>
    </item>
    <item>
      <title>El Campo de Tuxpan</title>
      <link>file://localhost/Users/Jorge/Dropbox/Public/Gente%20de%20Tuxpan%20Nayarit/Site/Videos/Entries/2010/6/23_El_Campo_de_Tuxpan.html</link>
      <guid isPermaLink="false">76fe5c1e-2353-495f-be3d-9635f21cd6c2</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Jun 2010 15:05:53 -0700</pubDate>
      <description>Este video se aprecia el un recorrido hacia el palapar o a las tierras de Tuxpan. En estas tierras se producen frijol, maíz, sorgo, papayos, tomate y tabaco. Por muchos conocido como el “verano”, otros lo conocen como el “Campo” o simplemente “monte”. Estas tierras son cosechadas por la gente trabajadora de Tuxpan. El mayor pavor que las personas campesinas tienen es el desborde del río. Al desbordarse el río, las cosechas se sumergen en las aguas del río, desperdiciando y echando a perder todos sus esfuerzos. Las cosechas no sirven por que estas se pudren, dependiendo de la cosechas. Pero por lo general ninguna cosecha puede sobrevivir una inundación. Recientemente en Febrero, el río se desbordo causando la perdida de muchas cosechas.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Recorrido por Tuxpan Nayarit</title>
      <link>file://localhost/Users/Jorge/Dropbox/Public/Gente%20de%20Tuxpan%20Nayarit/Site/Videos/Entries/2010/6/23_Recorrido_por_Tuxpan_Nayarit.html</link>
      <guid isPermaLink="false">358b8dff-b2d9-422f-9fa5-1719b2eb1997</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Jun 2010 14:55:13 -0700</pubDate>
      <description>Un recorrido por la ciudad/pueblo de Tuxpan Nayarit. En el video recorreremos desde la calle Santos Degollado  hasta la calle Morelos. En el video podrán apreciar al pueblo/ciudad de Tuxpan. Las calles por la cuales muchos de nosotros transitamos o algún día las transitamos en un largo recorrido. Calles llenas de recuerdos. En el video podrán reconocer negocios, calles, y con suerte y un buen ojo hasta algún conocido o pariente.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Tuxpan Nayarit Corto</title>
      <link>file://localhost/Users/Jorge/Dropbox/Public/Gente%20de%20Tuxpan%20Nayarit/Site/Videos/Entries/2010/5/23_Tuxpan_Nayarit_Corto.html</link>
      <guid isPermaLink="false">aef3f6da-bd92-405d-bc63-7a26cdd892d4</guid>
      <pubDate>Sun, 23 May 2010 04:39:33 -0700</pubDate>
      <description>Un pequeño recorrido por las orillas de Tuxpan Nayarit. Rumbo al campo conocido por muchos como el verano o el monte.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
